千祈唔好學狗舍啲人高空擲物！

尋日旺角左右都係樓
明白大家係屋企幫唔到手
睇live睇到好嬲
但千祈唔好學狗舍啲人高空擲物！

犯法架！

推

你睇咗今朝4點警察講野未？
係你地班「暴徒」掉架
唔關佢地事！

未到年廿八都可以大清潔

旺角邊個敢 ？ 旺角個天眼系統最完善，當年強水個到咁串